有無人覺得允許適量既種族歧視先係合理?

我一直認為種族歧視係無可避免
完全消除種族歧視我認為係強人所難
不近人情
過度爭取消除反而會造成好多社會問題

我哋覺得無野，係因為就算我哋係香港就算係二得公民，都係majority 唔係多元化，實覺得無問題